經EXPEDIA訂HKEXPRESS(香港快運)機票行李問題

有無人知係EXPEDIA 買機票會唔會包埋行李???

Expedia 官網: (經濟艙:含, 帶行李的經濟艙:最多20KG)

咁我個個係咩野艙??

上返hkexpress check, 位又唔比簡.

please help 唔想比突錢

0kg咪姐係無囉
你未去過旅行？

1

睇e-ticket最清楚

hkexpress揀位要額外比錢

要加多290換20kg行李

做乜撚野 UO咁難買咩

樓主應該係冇搭過uo

全部額外收費 套票入面唔包

用app 買套票，都無得加行李呢個欄既？